利記個羅拔臣真係抵到爛

8M 交足貨

好撚勁

屌摩應該傷完都有排坐了

啱 契仔摩一好返就無得出

又打j

點解佢叫屌摩

屌你老母摩蘭奴

好能勁 守到保拿斯一棟都無

屌帥d fd

比完8m簽佢之後再7.5m賣左個kevin stewart 比hull

黑店

50萬鎊😱

一般料

一般都可以平

睇死屌摩好翻蘿蔔神又坐翻後備

Agger 進攻足球

屌卡 屌米 屌老虎

利記仲有3個屌

屌簡

不過不失啦，蘇格蘭人中算有質素

好撚跑得

咁廢

下星期打曼城就可以試下條新防線